便秘

平時返工有壓力就日日有得痾
而家放大假冇壓力就便秘

點搞

食菜